[Travian]

由中學玩到依家 終於有一次起到WW100啦
雖然過冇耐啲WWK就到 但係都好開心
玩埋今次想入醫院check下個肝
依家仲有冇人玩車肥羊

太與奮連題目都未打好就send左出去

係咪我太耐無玩，我記得起ww要15田好d？

啲WW本身係natar 全部都係4446喎

個rammer對唔爛個牆仲以為會冇咁痛
我地估會冇40層 點知冇左成60層 屌

完左今場我地團諗緊留唔留返係個server玩
事關下個server就到anglosphere
有興趣既巴絲打留言一齊玩
依邊啲人全部係歐洲人
做sitter/dual簡直perfect

團友係歐洲人？

Final server黎？